頭先見到個車牌笑左

HALERUYA

haha

Haha

Ha...H.....

見過個咁樣 好搞狗

睇左好耐都唔笑

3分53秒之後笑咗

4分59秒呀

以前睇高登覺得呢d好搞笑，
好多版本，唔知幾時先冇fake
而家冇呢d玩

係沙田見到？

係港島見到

我琴人見到架7人van
LAI
MING
係咪真係黎明黎

粉嶺區..?

我都見過呢架車！

chance!!!~

LAU
MING

以前喺土瓜灣見過 不過長期泊喺巴士總站隔離個停車場

尋日見到個架係gorzilla

見過G0R C9

香港見到波子叫Bye
外國有架Ls叫You mad

全部咁啱係佢地後面

表情撚

好似小丑神

我係咪要笑嫁

哈

麥小姐渣85咁雞